Bitcoin/cryptocurrency 集中討論區(117)

樓下係傻仔

bjoy緊無人講?

酒呀

Q:礦合約好唔好?
A: 唔好信任何挖礦合約(尤其係火燎森、Mr. ghost、幣少推嗰啲)，好大機會會蝕錢同拎唔返本，直接用交易所買幣仲好

Q: 買幣咩平台入手好？
A: Binance 幣安, FTX, 火幣，理論上最好用市值大間既exchange 因為crypto係仲未好受到監管，出事未必有得賠，多人用同埋信譽良好交易所會有保障啲。唔好用不知名交易所例如JPEX(幣少scam黎)
(Credit to 津巴)

Q: 幣安要點入錢？
A: c2c (推薦)，多數用fps買，但轉數比人果時千其咪撚寫bitcoin等字眼。記住跟足賣家指示，否則有機會無晒d錢。其次可以credit card但要比3.5% fee。

Q: 幣安要手續費？
A:
Q: 啱啱入咗錢，有咩幣好買？
A: 買咩幣都好，最好自己做咗少少功課搵下咩嚟。懶搵資料嘅可以直接買XRP （不過自己搵下XRP啲新聞先啦。）

Q: 想贏大錢，玩孖展好唔好？
A: 自己衡量風險，賭徒心態最易出事。有人約agent 睇樓，有人ifc 排緊隊。

Q: All in alt coin（non bitcoin），貪佢賺得快好多？
A: 入妖幣悔終身，比特以太更稱心。無錯係升得快，但跌到變0 嘅機會較大。
經典例子: BitConnect 一個禮拜跌到變0。

Q: USDT=USD=Safe?
A: 現階段usdt都頗多醜聞，長線建議手持USDC同BUSD。
(Emma 25/2 update: settled?)

Q: 香港玩crypto合唔合法?
A: 玩得crypto 其實就係唔想比政府干預，驚就去買返港股美股，啲錢上晒鏈邊個管到你?

Q: 有咩資訊渠道可以參考下？
A:
（Credit to HKGo 巴打，歡迎follow佢IG page)

Q: 入門建議？
A: 新入黎既巴打, 我真心建議買BTC/ ETH （正幣） HOLD 1個月先
每日做mon po 狗, mon 實個市同呢度. 慢慢適應幣市節奏,之後先諗long short, 合約, 槓桿呢D.
因為幣市波幅太大, 你永遠唔會知聽日係咪幣災
even 係牛市, 回調30-40%係非常常見既事.心臟同財力都未必咁易承受到 （by Inner_Wave 巴打）

Q: 買咗唔少crypto，驚交易所執笠，可以點算？
A: 擺crypto係exchange wallet意味住你將啲錢交比exchange 託管，你無full control。not your key, not you money.
而Cold wallet就係完全離線既wallet，可以減低被hack風險。Cold wallet可以係hardware wallet（safepal，Ledger Nano etc…) software wallet 就有: Trust Wallet，Metamask etc... 普遍交易所射錢去銀包係要手續費。切記，只有自己掌握private key嘅銀包先叫安全！！！！

PS: 切記要記低cold wallet個recovery seed (通常都係12/24 個生字) ，拎紙抄低佢又好背咗佢又好，你一但洗咗機而你又唔記得個recovery seed咁你啲錢就會留係個wallet入面呢世都拎唔返出嚟

Q: 追po成日見到有人講農場，farming，defi，係咩嚟架？
A: defi(去中心化金融 )係比較進階嘅玩法，defi裡面仲未好多人識用所以回報高都好誇張（誇張到好似scam, 雖然唔少都係)

因為defi 呢個新興市場仲係好實驗性質，所以裡面暗藏大量風險，包括你farm 嘅幣幣價變0, dex 被hacker 攻擊（非常多）令你資金損失，無常損失（唔易解釋，新手自行google 下）等等，所以都仲係非常之高風險，不建議新手一入幣市就玩。

而且呢類defi 平台係permissionless, 出事有損失你係會拎唔返啲錢

建議先了解好幣市生態。若果要開始，可以先準備wallet，bnb，你目前有流動性嘅幣。詳情可以參考HKGo 巴嘅網 ：

如果要係trust wallet enable Dapp，可參考:

新農場/fork場警世輸錢大法
1. 遲入場比人割死
2. 早入場唔願走仲要合Lp farm
3. 過夜
4. 想做摸頂大師最後一個高位放
5. 唔識上bsc unstake/pcs lp
6. 覺得入場無一倍都唔走
7. 比seedphrase人

ada

原來冇人開定post 咁都中1001

屌臭閪

尋日入了ADA 依家想跳樓

獲優質安全認證既鵝蛋現價$58

妹左12個鐘

會唔會陰跌round 2 已來臨

鵝蛋首席打手

value其實算係啦

auto示範緊啦

Sh定轉value

一齊係ifc等？

鵝蛋既潛力仍然被世人低估

你入咗幾多 我有2000粒

8500粒

好早就想買 但係要火幣先買到

[member]我宜家明明地大家成日講scam場係點解了/member]

註冊一個ac好快姐
我之前都特登註冊黎買佢

見到佢選擇語言嗰度寫住 繁体中文 我就想DelApp

神樹跌左一半

學俄仔整單pool farm更加好
farm到一半先揚個場出黎

不過依家有啲後悔

我揀開英文

用kraken 買

OK 等我整一個先

我cro買

又想走了

唔好用火幣買 出唔到金架 佢根本冇貨 入去賭空氣

你地玩scam farm玩到走哂火入魔啦

LINK升 AVAX唔升

係喎 唔記得咗呢個方法
哭撚咗 不過依家咁貴唔知高唔高J最好

每條韮菜都有一個sam gor 夢

buy high sell low又

Kraken 個介面勁靚
不過唔知有冇閉安咁多功能呢

再見價值, 走埋最後啲散紙

等佢6000-8000會再見

幾時有得抽？

我蛋同value係唯二兩個我勝住走既場,不過都係勝得少少

醫科生出黎定軍心未

Auto幾時先上幣安

整固完再升未

射USDT去 kraken 用乜方法最平?

幣joy影響定有人割
N仔又跌

你想人地每兩粒鐘定一次軍心？

冇 垃圾黎 淨係拎黎賣flow 好後悔

hodl到佢出farming為止
到時再睇下放唔放
反正就咁hodl都有fee收

有人割address 少左

繼續吹淡價值 我繼續數錢

n仔咪再割

auto跌到4500就賣九左佢
無理由輸兩次錢比auto

Trc20 去ftx 再用erc 20 過kraken
利申stake 左ftt 射erc20 免費

貓唔係得貓銀行，啲人對佢roadmap有信心掛

上個Po見人講有個前身Cyber2188，想問下多啲Details

Kraken都有

搵到嘅大概呢啲
佢個twitter 早期都係po 2188啲野

西巴既貨黎?

但係farm 完一放咪又跌
咁真係等drop to 0
定係諗住hold 到佢roadmap 後面啲野出
好遠下

已死

絕對無，講開賭場一定係支那最勁
不過唔駛幫襯支那都係一個賣點

岩，我等緊呢一日，我要養一大班貓貓

N 仔依家幾錢

佢啲倒數想點
not for sale
笑撚死

成班臭閪又妹妹妹妹撚到我訓著

睇佢份paper呢啲全部都係放上西巴到賣

Last call viking $25

要唔要kyc?

寫份smart contract 限時入注個pool
之後用個pool啲錢一齊落注
中途退出要分成比其他爸打
話知佢CD rom都要齊上齊落

有無多啲info 想學野

又有大戶賣BTC

Viking

pancake fork就算尻數啦，執柒左佢啦

但係個pool邊個control

快d跌，早兩日43接唔夠貨

60蚊已經有巴打話last call

大家farm完啲n仔係咪會拎去合lp farm c仔

last call to 地心

我係
永動機

酒!

你幾錢合

信念唔夠 一陣上到6000

`

之後farm出黎既c仔又換返n仔? 定直接合lp

5000入貨

冇定
0.013 0.009 0.03都合過
夠差唔多既n仔我就會分一半合lp

價值已死，死淨一萬

玩完crypto 發現自己真係好窮賺左幾倍都同財自拉唔上關係

我係合LP
你鍾意既賣左去放落單pool繼續farm n仔都得

BADGER 4點上

執得個半粒都未必有

GCHI, Ching用咩blockchain framework寫?

allin西巴

ENJ

幣圈日常 韭菜永恆

應該都係用Ethereum , 再自己整條cross chain 好似BSC 咁

再唔係初期用ropsten 都夠，之後有需要再起個network

計畫好好
但係有大戶車入去
你哋乜計畫都收皮

上個月開始玩
重倉 7 成 btc eth
賺得好少

睇岩個pool但發現有條大鱷潛伏緊就放棄咗

如果係ethereum framework , 都係ganache truffle 果啲

咁就咪入場啦家陣你財自左搵地方派錢咩

yes

same

all in 再孖爆推

我對連登仔已經no mercy，來互相傷害吧

300萬u收貨了

真喎，不過個息口捱唔捱到一年都係問題

醫爸提哂水

有冇人網格緊bnb 245 -255

咁大隻臭閪都唔買d?

提曬水，我唔會再miss, 4200入教！

$4680走

me, 郁得好勁

上次玩莓比得7粒我

正常pool唔係細場

你e架共投資幾多 每曰幾多個c仔？ 呢d情況我估回本要一個星期

我地睇你頭

槍口對外啱嘛

名？

台灣十年內一定比中共攪

分分鐘敗登任期就攪爆

唔使打你架 又玩返 內部分裂 國魚個隻都大獲

長住台灣，身份係香港lam埋綜援

出面港女嘈到拆天
呢到咩事都無

有興趣 等開post
係咪即係將blockchain應用係big data decision making

到時真係要同共匪決一死戰

無玩港女

想問 做唔做到
Btc > usdt > cash out?

最驚比𧋦國佬割
咁就死撚梗

單pool嗰啲我隨時抽得走
1000u下面stake 現價n/c profit 16%
Farm左兩日左右

$0.55炸bo

早一個幾星期仲諗緊join 港/美股
慶幸YouTube 碌到條以太坊片
又知玩幣唔洗最低10000存入
輸曬都唔肉赤

呢度一日兩三次幣joy喎

你pair緊bnb會計埋你bnb個價

佢買唔到USDT
唔知而家仲係咪

可以咁講

之後等有料嘅人接力，用堆data 去分析

例如分析某思想同行為，會導致咩結果，現代版算命

學啲爸打話濟
好撚過你玩港女
賭足幾十年都係3萬點

個15x係你要合嗰粒bnb既value黎 fee係0.55

c仔又被收割

神樹推
準備好派cake 架啦
116 post 集左氣既 今日神樹1000即派 不走數

真係唔識架喎

Lm

三妺跌 四哥又準備上位

我比你啦5毫子

Agger
𧋦國佬膠撚到極點 真係咩都做得出

睇番我留言時間
我由最低點 賣入
最高點出貨
提晒水

反而想三妹升
咁cz柒頭先會放BnB 升

再唔係將人類既生活，留返俾啲後人去研究

[A,"連登開POST","1",1614663460 ]

之後啲人心諗，古代人真ON9

大佬 viking可唔可以撈？
等你指示

個個都比你割

有買
100均價15粒

多謝大佬

miss左走人
但琴日入依家走都仲係fatfat

實在理解唔到堅持Pcs fork既心態係咩

佢project 好似好勁
但覺得呢d唔會升好多

佢係持有一定數量先用到vip咁？

Bnb單pool由3% 比人迫到得1.6% 咁兇嘅d人

應該同yieldwatch差唔多，小小地玩半粒

Cybertime?

tvl 同adress都升緊睇黎有得搞

醫巴抽本啫

出到NFT個platform就嬴一半

我重貨等財自

納期跌幅擴大

爸爸唔好走，我想坐耐d

留名收錢

係咪暗示緊啲咩 醫巴

夠竟邊個收邊個錢

醫爸係咪想收割我

尋日比連燈仔割完既樹仔 生長左變神樹

呢段時間同亞洲人得閒
亞洲人in general咪連登仔

yts 升緊

你重貨左啲咩

🚀 Bought 0.9121 OCT (299.0343 $) for 50 NUGGET on PancakeSwap

💚💚

1 OCT = 327.8442 $
1 NUGGET = 5.9806 $

🥞 Token NUGGET 🥞 | 🥞 Token OCT 🥞 | 📶 Tx Hash 📶

♻️ Passive Income ♻️ Pioneer on BSC in Passive Yield Generation. Premier launch on BKEX Smart Chain soon! Public KYC'ed team, Audit done by Solidity Finance, Telegram, Coingecko, PancakeSwap, Uniswap , BKEX. Become part of the Future of DeFi!

升多3倍派餅 推推

連鵝場都咁嘅景況，仲要玩其他pcs fork嘅場
pcs fork嘅場賺左轉就好走啦

3000u n仔

佢果個telegram watcher 類似vbswap 果個

比起呢堆pcs fork場，好多正常場其實APY都好高

bjoy

價值無晒價值

大戶入場太耐

神樹, 佢好似5x定10x就farm緊

po link嘅話一陣又割多次

Shitcoin 唔買

你知道的 太多了

Lm 集氣

琴日見你地玩到個價又升又跌唔敢入
又少個發賺錢機會

大把唔洗心急

同船都想贏埋你粒cake

C仔同N仔最後上車機會

單pool busd之後合n仔lp farm

點解busd 做到6%pa咁癲，好過銀行定期

隻ENJ咩事?就快1蚊

Celsius 幫到你

6%叫癲

根本係銀行定期廢

算少
無咩人會放binance

呢個post 要秒息5厘先會滿足

銀行食水深

其實stablecoin起碼要10%以上先叫正常
可以睇下blockfi個息率

MEDUSA($DUSA) sends rewards to Holders and Liquidity Providers instantly with every transaction⚡️

$DUSA runs on a 3 Days Fee Cycle. Day 1 of cycle, $DUSA Tax is a total of 2%. Half of Tax goes to $DUSA Holders & the other Half goes to Olympus Vault, permanently burned from circulation. Day 2 the total Tax increases to 4% and Day 3 increases to a total of 6%. At the end of Day 3, the cycle starts again at 2% of total tax fee.

🏛Token Distribution:

⚡️Total Supply: 100,000
⚡️Pre-Sale: 50,000
⚡️Initial Liquidity: 40,000
⚡️Team: 5,000
⚡️Marketing: 5,000

🏛LIQUIDITY LOCKED⚡️

⚡️Now Listed on PancakeSwap

⚡️Website:
⚡️Twitter:
⚡️Telegram:
⚡️Medium:

有無人一齊玩tg入面班美國佬好撚high

財不入急門
等下一個AUTO 蛋 價值

骨灰級玩家真係唔同啲
Buy the dip

cyber

LM

唔玩啦個場都未做起就互割

btcbjoy

係咪冇人飲湯s

入一入樹仔賺左粒CAKE
走lu走lu

等睇farm完n仔後爆升

一出糧我要拎150u 同 CZ鏈過

西巴入完損手爛腳ed單池農左陣 但唔夠堅定

係咪又係scam嚟

Pass...祝各位巴打發達

呢度玩緊日息6%喎

佢個運作機制令到inflation好快暫時賬面賺緊200u，你手持既coin仲會keep住升，等緊佢出yield farm

閪貓

價值搞咩

bjoy
酒呀

仲玩farm? bjoy已經來臨

跌少少就幣joy
出面港女點算

升左唔夠一日又幣joy

央行同現金各一半，跟醫科生走咗

我暫時都係揸BUSD Farm N仔算
睇定啲

bnb走呀。跌緊啦

好似叫octree

呢到，妹=bjoy

價值仲未有Profit take

好彩走哂

負緊成本咁farm

繼續busd farm n仔同央行

1 vBSWAP = 8646.62 USDT

唔通一分鐘drop to zero先叫跌?

西巴tg group 感覺上連登仔仲多過鬼佬

me too

依家係咪連marketing都要幫佢做埋

已經多咗好多鬼佬
頭兩日可以話係0鬼佬咁濟

好彩走淨3000由佢自動loop

知唔知災點解

基本上就係同我地自己搞一個無分別咁濟

屌 唔記得咗要抽ifo stake多左30粒cake-bnb
0.5% fee

脅匡智admin令諸侯

希望俄佬生性

跌多啲先cake-bnb

我哋就係背後大戶

上50000未，100%表示壓力很大

俄佬：呢班人邊到黎

破產巴都入埋黎

Auto 一役 永載連登幣圈史冊
希望下個牛市仲有巴打記得我同我 問好

支持弱勢社群

熊市有咩好做？

乜都未有喎巴打

我仲有持有大量Auto
拎番個本
而家 autofarm 入面嘅息就係純利

連登仔大慈善家

咁大個OCT
點解唔用bscscan 呀

玩車車

今朝上左啦

二輪前熊市 一幣一嫩模
一輪前熊市 一幣一嫩模
下輪熊市 一幣一嫩模

sashimi上左BSC

睇左幾日 央行係BNB 定BTC

你啱呀
Crypto is SCAM
Bitconnnnnneeeecccccttttt

要用央行儲備！

收多陣息先

咩幣可以換到一嫩模

平成巴咁好氣同人辯論BTC

咩叫車車

Eth
我講真
呢輪牛市完左 去到旅行
暪老婆去搵嫩模

咁曳曳話你老婆知

太貴食唔起

我唔會，algo stabcoin 一條鏈有一隻已經夠

價值投資變價值填海了

無抽本？

今朝仲係120%
走同無玩過一樣

尋日酒晒lu

3輪大熊市都經歷過對btc好有信仰

坦克車

x2之後farm完auto egg再返央行，輕鬆賺

天安門車車

價值個價幾靚 再加注

就到

唔使

應該係學妹咁入幾多抽幾多再跟total value 分

開個個會bjoy仲未完

Crypto 避資產審查

價值跌到$5000我就半倉價值

點解

買唔到雲吞麵

識玩

識玩大把高息過binance
推介你用blockfi

我哋玩開日息

價值rip

放binc 做lp usdt/dai都十幾%啦未計你放上鏈仲多

跌應該開心至係
又可以加注

好似PRESALE緊?

嘩有無咁著數呀

真係有

我都知收息對未接觸過crypto既人黎講高到好似騙局咁

世界末日？

[member][member]

Viking 19
等1蚊接貨

有咁著數係因為全世界都未係好接受crypto呢樣野，少人同你爭飯食

鵝蛋強勢好多

就算mass adoption息率我估好大機會會贏銀行，佢地真係吸血鬼嚟

醫巴本身有冇目標價

正!

快啲去銀行定期

無新場玩好悶，坐住收息無得㩒㩒㩒...

無錯，智能合約消滅中介濕腳撚，AI取代重覆性工作

做其他嘢啦

想借錢玩

咁搏

Y?

又嚟?

跟住又一大班銀行職員失業

最少13000

好多人都咁做
套息都幾爽，不過真係要做下功課睇下間野有冇伏

淆底咪擺幣安，如果幣安都死，實大把人陪你

又黎

真

我想學呀！

用黎做合約margin 既得閒都會放D 過去收下息, 有trade 機會先轉番出黎
都叫每日食到餐飯,算係咁

割

保本基金我放celsius

其實stablecoin 咁高息 邊個會借

價格8190

好想bizonacci出山，條條meme片都正到爆

6% 咪同1997 1998年 銀行d利息一樣, 大家行得比較前啫

到時個個都入錢落defi收息，唔需要呢啲位啦

好地地人類本來就唔應該做啲咁戇鳩嘅野架啦

bitfinex 好多人借美金做孖展

搵開日息6%
BSHIT 1 DAY, LIHKG 1 YEAR

成10幾%
去銀行借都無咁貴

幣安死= bitcoin 龜0, 自己諗下會唔會發生

你同人講買BTC，三年後升一倍，都大把人覺得係SCAM。。。

真。sashimi

施永青終於可以買bitcoin了

佢都(破產)
即係慣

雲吞麵舖收cash

幣安死既話成個crypto市場玩完

BTC跌穿48170就好玩

價值明明冇咩人抽錢

放blockfi, celsius 我覺得無乜風險

Value $8277

又要準備走鬼

8.25%pa, 借銀行最多咪3%, arbitrage 5.25%

每跌$1000就入多1000u

咪又係drop to zero

我覺得差唔多可以沖

破產仲借到銀行錢?

攞幣安我不如擺pancakeswap

可預見：
跌穿1蚊後無力回天
不可預見：
smart contract risks

押埋個連登account借田

又唔係，去中心化好處就係火鳳凰

原來就係你偷錢整跌價值

bjoy 緊

唔係
係銀行而家唔撚派畀人自己食曬啫
正撚樣

我諗哩五日偷咗千幾usd左右

匯率好差?

我估你睇下兩邊既價會搵到答案
利申：真係鳩估

又可以搬磚

[img][/img]
冇咩事拜一拜先

Ada正臭閪

上呀Ada

頭先17蚊果陣合左LP突然屎忽痕走去check ETH果邊個價
好彩16蚊走到

yes，可以set tg bot 當低過0.9 提下你

啲大陸仔一見到就會係咁搬磚

不過唔似有得搬
但正常人睇到價差一定penis sell

係咪入就一定分到

要，因為你唔知佢係通縮定drop to zero

係啦

買多小小cake去抽yieldwatch 先

準備好最後狂歡未

其實衰咩 爆得快唔快 走得切?

衰冇人買bond燒幣推高個價，同埋冇信心penis sell

Buy high sell low

大家預期最後一定有bridge啦
同名wor

N仔一粒而家賣緊0.026usdt

0.1先講

Blockfi background幾好
有同visa 同coinbase 合作

我覺得與其玩價值不如抽IFO仲好

今日最勁好似0.04

0.037個陣割左

exactly雖然佢withdrawal真心慢

準備好Cake同bnb

快啲落0.01比我瘋狂入貨

唔醒起要抽ifo 放曬落bunny
要硬食0.5%

3仙就割

而家啲cake好貴

Sbdo
屌你蔡少芬又乜柒第三代又盛 廢到

我覺得要入好入啦
Ifo果日一定仲貴

都係，不過條橋幾時有甚至會唔會有真係好難講

yieldwatch係抽定stake?

其實unstake lp都得？

thanks

買bond有咩好處?

要走 走唔走得切?

銀行拎我地啲錢借9倍出去 收人息

真，入定啲儲貨，12蚊個價算幾好

跌緊咼ching

farm緊sushiweth
sushi爆上左
有無方法減少IL?

咁快咩

我farm就快四五百 割左好少

你有貨咪得

好彩唔係尋日po出黎

四五日先岩

買定cake ja, 不過咁多cake唔知做咩好...又唔放得bunny

得好少cake,但覺得cake現價好貴

到時先買仲貴

牛牛個場，cake-bnb個apy跌左好多，有冇人知點解

TVL高?

買bond用既錢會用於burn token
bond可以喺隻幣上返1蚊之後換返錢，會賺得多過直接hold到隻幣上1蚊

唔係用cakebnb LP 抽新股咩
諗住拎2粒LP玩下
小小地

轉場去兔兔啦

我唔多識分我新手，等抽埋ifo就搬過auto

TVL愈高你分得愈少，因為手續費同埋某啲defi protocol鑄幣派息個量係平均分

啱啱睇HKD 3年定期先得0.1%

好撚癲

唔係負息算好

咪係囉, 無bridge 根本無得搬

等佢跌

未開橋前一日有得炒，前兩日B仔就係咁

兔兔係高d喎，仲高過auto

差成10倍以上
理性會同所有人講dump左就算

去兔兔神舍同佢借啲去抽下野先咪得

都係唔明Celcius點樣收1%利息借USDT俾你，但同一舊錢放佢度做saving又會俾返10%利息

雖然我都借咗

而家貴
CAKE 低過12.5都算特價啦

次撚次cz撚屌出黎串都無好野,又成版紅晒咁濟

你成版都係ADA？

咪傻 你舊抵押冇息收 同埋你不如計下機會成本先 你借錢既機會成本大過你係銀行借幾倍

其他都紅

DCA

Bnb重上300，cake肯定唔只12

開左橋咪跌到仆街😅

你個仆街仔

bnb今晚似落返200 多過上300

你唔好講啦 我依家元氣大傷 準備攬埋大媽一齊跳樓

bnb未升到300前咪拎去收息，幫你sh埋

神操作
set 左18入包
佢落到15

上次隻妹咁勁
今次手錶會唔會再癲D
好驚一開始食2手價係永恆高位

受美股拖累

btc都未重上58000 BNB點重上300呀

好撚好笑喎

why not, 我地有CZ papa

BTC就穿48170
一穿就開張

就出糧了
又要入金了

咁搶口

今次想試現金入金

rocks are safu

樹仔妹左200尾幾個鐘 有冇大戶 pump

係

btw, 想開個ftx account
有無人有referral link?益下連登仔

手錶越黎越多codename

tidebit?
咁得閒去門市入

但係btc好似就快要爆了

一齊成為百萬富翁

試下嘛 係灣仔返工
睇下佢咩料

而家隨左放n仔farm未來，都唔知farm咩好

買唔到presale但佢突然airdrop左一粒比我

講吓笑 唔好告我

根本係跟住上, bnb 125果陣 合咗d cake bnb lp, 依家個il係 0.01%
雖則之前cake彈到上20

而家買都唔遲
我都係啱啱先買

爆跌?

n仔係助養 不求回報

單 pool cake 放邊到好

auto

同一間公司梗係啦

bunny

前排開 instantly verified

n仔

助養ct

納期越跌越有

秒息五厘

大家29000見

排隊

今日oct真係秒息5厘左一陣

ref 有咩bonus

防毒叫我唔好入個網

邊個連登仔成日喺西巴tg po on9 gif

Wow睇落去信得過

有冇咁癲，價值先250M

呢隻野叫咩名

自己努力一定會搵到

bnb做咩又唔跟btc跌

無留意呢隻 岩岩先去左睇 佢係因咩咁多人玩

廢事貼出黎又比新人屈話搵水魚

大pool都唔講

user:253

正一莊家狗幣

操你媽

連登隨時過40, 大家對匡智俄仔好有愛

到底d大戶hodl左幾多n等割

唔玩了已經無錢買

呢個咩 pool?
講真bsc 可以做到有eth一半我地都發發了

bnb 脫軌

660M 仲有肉食咩

你班友話就話唔想俾人屈 其實係咪想自私食

價值7900

Cap ni ma

動物嚟?

bnb逆市上緊

farm 得多覺得要賭不如ifo presales 好過

你班痴線佬咁多錢咩都買啲

672了

已成condom啦

呢隻野有pancake follow啊

google tranalate 幫到你

點會呀，連AVAX都綠喎

其實我今次純係因為隻野好得意就買

唔好嚇我啦
開咗合約

long BNB

搵到了,thx
點解唔聲唔聲走隻咁野出黎仲要6億tvl

btc做咩突然棍上

個名咁撚柒嘅

以圖搜尋搵到

屌跌返

但link已經跑快佢好多

估唔到link都有發圍的一天

當價值歸零算，Scam coin

ADA

三閪四閪就調位

其實升咗廿分鐘......

我屌你老母臭閪AdA

ath 先再講

爆左倉

西巴有daily return睇 弱智俄仔出新function

即係 metamask network 照揀 eth main network就得??? 唔見有smart chain

你都黐線
冇睇doc咩
其實睇落都有資料

好慘你地係咁話佢弱智

合約唔勁就玩BTC
易玩好多架
除非你好似vato巴咁勁

靚野多數唔會衰得去邊

馬仔TVL
現時報677M

即係莊家幣……

呢個feature 5分鐘都寫完...

仲要tvl爆高+冇大戶

ok 我睇睇點做, thx

thx bro

佢係藝術家被迫寫program
數都唔識計要搞呢啲已經好勁
算啦

仆街夾撚到我成張a4紙咁薄

Thx bro

好似得左,thx

見咁早
＄500同你玩下

頭先巴打介紹過bsctoolz

小心好大機會係scam

睇錯 原來因為我得咁少bnb

喂明顯cryptokitties fork 嚟

吊 又互割

新手唔識 玩唔過?

課左金 等左成日都無位入貨

先拎返4%先 開始互割

why

Validation 要stake BNB bid 返黎，做緊人唔多，可search 下BNB48

個Liq. price 同Entry price咁近

想玩
用BSC gas咁平玩得過

個網我見都幾正常 邊個位睇到scam

下
去farm 啦做乜呀你

真㗎 咁犀利 唔係得條女先係藝術家咩

我就咁busd ustd

你地stake alpaca-wbnb pool?

小心一日爆上 跟住你踏曬空

係咪可以養大佢

想問下點STAKE個大POOL

唔再玩Scam場

我見lp成本低d

我都係

就係驚 所以未入貨

想問草泥馬係咪放係就得? STAKE唔到大POOL?

想問下想farm既話係唔係首先要有wallet，你地平時用邊隻wallet? 新手，平時買幣，defi farming呢d第一次接觸

手速太快 正係見到有busd usdt就lp上 冇了解清楚有bnb

電腦用metamask
電話用Trust

trust Q&A 有

邊隻先係真

屌拎咗銀包啲散紙，2BNB

買左1粒bnb

一樣1粒 i want die

BSC

鏈斷

1 vBSWAP = 7498.21 USDT

決定將個1000u 1inch -eth 放到個profit 有100u 平手走

點解d %咁痴線

Ada嗅雞上呀

個tool估唔到頂左咁耐仲係20

有人話睇過code
佢rug pull唔係射比自己，而係射落海

Bunny 74

1 vBSwap = 0
Total lose

兔兔好生性
俾哂啲LP佢做食物

我哋兔家軍

佢個個唔係rug pull黎 public function個個都call得黎用
睇名應該真係for 出左咩事就可以有緊急逃出口 唔拎profit 剩係拎本走
但係唔知點解唔係射比執行人 係射落海

泳池單pool都咁高APR係咩事

所以我抽左本了
由佢慢慢滾

scam

假嫁啲奶

賭癮起
放左1500u
祝我好運

賭咁大

Wow 22

LINK ARMY
就快重上3字頭

，又冇入

又開始玩賭場

見新場同佢個ui改過下
希望唔好咁快rug pull 我

兔仔tg d鬼佬係我見過最弱智沒有之一

岩岩放左半粒BNB 入去, 啲APR 唔岩的

連登苦主大聯盟

有弱智先好 你呃多啲貨

我都放咗半粒

上面講左

我都諗緊,但好似要鎖70% profit

你話係咪係囉

cls

原來你就係tg group 果啲鬼佬

his username

見到宜家啲 Farm
咁似10年前果啲 HYIP
1000% in 10 Days, 超級音樂椅